%!TEX root = ../../main.tex
%add tikz to documentclass options to be able to use this
\chapter{Piechart}
	\begin{sidewaysfigure}
	% \tikzsetnextfilename{piechart}%when externalizing set specific filename
	\begin{tikzpicture}
	\path[
	    % style options
	    dc dtag/.append style={},
	    dc legend/.append style={text width=4cm, align=right},
	    % diagram options
	    /DiagCirc/.cd,
	    value list={6/Gratis,2/\euro \hfill 0.80,1/\euro \hfill 2.50,11/\euro \hfill 4.00,2/\euro \hfill 5.00,8/\euro \hfill 10.00,3/\euro \hfill 20.00,10/Niet geïnteresseerd},
	    angle max=360,    % semi-circular
	    legend= \N\ ,     % custom legend
	    factor=1.2,
	    tags=\P,          % custom sector nodes
	    diagram] ;
	\end{tikzpicture}
	\caption[Cirkeldiagram van de enquêteresultaten]{Gewogen procentuele verdeling van de bedragen die men bereid is te betalen voor het gebruik van de \fresh.\label{fig:pie}}
	\end{sidewaysfigure}